［生意額最低一日100蚊］本土服裝，老闆人手製作，即叫即做

呢間黃店點樣告急法？一日賺100
唔好屌鳩人用中銀就唔係黃唔該

人地好比心機做時裝相信只係宣傳唔夠

唔講咁多，去圖
唔買都埋嚟睇下

有帽

有衫

有外套

有褲

有背囊

原post

［生意額最低一日100蚊］本土服裝，老闆人手製作，即叫即做

做生意唔一定會賺錢

想知間嘢開咗幾耐?

你不如貼件見得人既上黎睇下啦

禁入ig頭幾件都係壽衣

冇嘅，好野自然有人幫襯

唔好拎住本土個名賣啲冇質素嘅design啦
啲print搞到班tee level咁點叫人買

仲有啲人唔好郁啲就整logo tee賣
你以為自己係名牌咩人哋用咁多年去build brand value先夠膽死賣logo tee賣幾千蚊
你啱啱成立又冇嘢去support 你賣logo tee同大學派啲ocamp tee有咩分別

Cutting唔得 Model唔得 價錢唔得
叫人點捨得俾錢去買 唔係唔想支持你
但我付岀金錢 都希望換取到一樣自己滿意嘅產品
真心 不如一切從簡 簡簡單單整啲質素好嘅淨色Tee/ Hoodie就算

認真咩
Cutting 可能唔係個個啱
但睇返價錢我覺得幾百買件牛仔外套幾合理喎

nature selection

有follow開呢間
佢訂一件要等4-6星期真心耐
而家買完著唔耐就春天
建議開始design夏季衫

仲有個問題就係佢設計有抗爭成份
始終好多人會驚出街著件衫俾狗搞
可能要設計番一兩件冇抗爭成份
咁樣應該會多啲客
當然都要視乎designer意願啦

雖然老細未必睇到

做生意包賺咩
就算好境搞生意，都大把人幾年無假放無糧出喇
講埋條數出黎話18萬靠告急追剩5萬，已經好過大把人喇開業得一年就想正數賺錢？咁做生意咪人人發達
仲要暗示自己無生意係因為信錯香港人，估唔到無人撐，依下難睇咗少少既，依家咩時勢，有閒錢多都買名牌先喇，無必要將個波拋返比香港人

「畢業後可以直接去各大品牌擔任時裝設計師」
你連判斷自己有冇料都成問題

先唔講cutting 物料 你啲graphics都係soc tee level
真心建議你摺埋佢止蝕離場
讀多啲書再睇下自己係咪有料做時裝

唔好夾硬開post幫佢宣傳喇
情緒動員長遠唔係幫緊佢

淘寶feel

佢d衫真係好撚柒吖嘛

睇完佢d衫
真係想叫佢不如返去讀書吧啦

啲衫唔得咪無人買囉真係好肉酸喎

真心嘅
print tee就係睇graphic 但好明顯有待改善
就算係學生project都唔止係咁
出去儲多啲經驗再番黎啦

可唔可以唔好冇人賣就賴香港人唔識貨
欠撚左你架咩

又開po?

其實咁多次告急反映咗啲問題

梁老闆你真係要反省一下自己盤生意啲出品同定價

作為同路人 見到黃店告急當然會考慮優先幫襯

但係唔會因為係黃而buy你啲design

仲有阿老闆成日po story大大聲屌人黃店冇人買

發哂悔氣成隻熱狗屌同路人咁

不如碌大隻眼檢視一下自己先

難聽啲講 依家頂到你要識感激啦

真係光復到你都好快乞米

要同路人倒貼你盤on9生意其實似搵笨柒多啲

利申：識老闆真人 對事不對人 不過你份人都好自大同有問題

書讀到一半就急於求成（唔好同我講輟學班富豪，呢啲例子係萬中無一）立志要自立門牌賺大錢，又吹噓到自己本身應該有條件做到大牌fashion designer，結果都係做graphic desiger搵食，大家都明斤兩去到邊

CV唔係靠吹噓，係靠實幹的，忠言逆耳

「畢業後可以直接去各大品牌擔任時裝設計師」
哇咁依家真係委屈哂你要返黎幫唔識貨既香港人整衫

一係同大J合作囉,包你賺到笑

大佬最低限度你燙一燙啲衫先影沙龍啦